新特蘭19-20英冠討論

會歌

Yo check it check it check it out 聽住啦
First name George 即係我英文名
佐字加個治字 睇清楚個頸
無論係後生仔或是係老餅
多謝你支持 真係唔easy
一個 Honeyman 要照清楚塊鏡
佢哋想知點解啲球技會咁正
係咪有個體育老師 not me
由細到大我睇慣NBC
曼徹斯特 阿古路真係有型
阿記車仔 沙利同艾美尼
日頭猛做就無得停
般尼茅夫 最緊要係你明
Honeyman係我係我
傳波入波都係我
無錯無錯
Honeyman係我係我
Honeyman係我係我
傳波入波都係我
無錯無錯
Honeyman係我係我
你駛鬼理我邊到出世 只要我有料
一張出世紙點可以做代表
我問你踢英甲有乜嘢咁失禮
就算我係 你都咪當我食塞米
唔覺唔覺喺黑貓踢咗有五年
我今年24歲真係無乜變
時間過得真係太快
好似無幾耐我先至7歲 睇緊得得B
如果我真係扮我大晒
有怪莫怪 當我細路仔唔識世界
你根本會唔知如果我唔出聲
所以我今次一定要喺度話俾你聽
Honeyman係我係我
傳波入波都係我
無錯無錯
Honeyman係我係我
ABC係我係我
傳波入波都係我
無錯無錯
ABC係我係我
你話我唔係正宗英人 Who are you
啲黃佬睇我又咪係白皮膚
雖然我哋環境係兩個唔同世界
但係分別好少 你唔好踩得就踩
十月三一係西人孟蘭節
舊曆新曆根本就無分別
聖誕流流咪又係逗吓禮物
飲吓茶唱聖詩 唔係嘅你想點
Honeyman究竟係邊個
你真係想知 最清楚係我
簡單唻講 三個字 邊三個
Honeyman係我係我
傳波入波都係我
無錯無錯
You know that's me
Honeyman係我係我
傳波入波都係我
無錯無錯
Honeyman係我係我
You know that's me

黑貓

Will Griggs

查爾頓

查耶頓李.保耶

可惜你老友Gooch同Watmore 唔生性呢
一個廢
一個詐傷走去讀書
升到先算

我會以captain身份carry好決賽

屈多啲 一出黎踢英超嗰幾場唔錯 佢之後搞咩

大傷完又大傷
反而樓主就穩定地廢 無睇過佢一場好波

屌你咪柒啦
我有入波入助攻
唔係晨早無正選啦

降班啦屈dee

今晚！！

今晚，扑叔vs屈dee ！！！

求link

嗰時佢一傷我就知降硬班了

麥基迪bench

傷呀嘛
有無link

溫布萊full house咁滯

播緊F1 嘅

下咩料

好假

咁撚快

reddit搵bein sports啦

max power 收皮

1-1

追平..

Quinn 拍phillps 唔錯

新特蘭都幾廢

期待我會挺身而出

補四

加時定12m?

又要加時

。。。。。。

屌你老母咩

係咪越位

我想轉會了

繼續討論

完左了

燈撚到下半場比人禁屌仲要絕殺埋

依個post正式解散！

完

我尋求轉會機會

BOB叔贏左

絕殺

季中4百萬買will grigg都升唔到班

無陰功 我已經力挽狂攔

樓主我屌你老母臭閪

漢堡都升唔返上德甲啦

Max Power傷出非戰之罪啦

88

唔洗驚, 再下一季又會對番查爾頓

英冠開咧會再返嚟同樓主討論

抵撚死

你意思係我地會升到班？

人地漢堡邊有新特蘭咁大手筆

4百萬鎊好似係破咗英甲轉會紀錄

再下季可以上演東北打吡架啦

查爾頓會落番黎搵你

下季我可能踢布里斯托 雷丁 森林呢？

幾時破產

上年賣asora
季中賣咗 maja 咪又係戇鳩

燈

3隊都冇前途, 去西布朗啦屌

開定20-21英冠定英乙討論好？

呢兩條友係自己想走，球會留唔住

而家隊波有幾個拎住英超人工既垃圾，有料果批都走曬

睇資料應該係，對上一個好似2m

哈哈哈推下先

英冠

笑撚死，下年繼續英甲打滾啦

你升到班先出聲啦 垃圾隊

笑死

訓啦柒頭

係嘅，米堡今年都係差少少，再下季有機會升上英超上演東北打吡

有得睇sunderland till I die season 2

柒撚到咁
英甲post上熱門

波真係圓架，未到完場個刻真係唔好咁老定

嘩屌 第一球送既 都可以輸返轉頭

查爾頓番英冠了

可能有生之年都睇唔到東北打比

新特蘭19-20英甲討論

繼續踢英甲啦垃圾

屈dee你條燈閪又燈死咗

Where is Lou chu?

真係陰公
以前打 winning 好鍾意用黑貓

開個咁嘅名抵啦